新手想買耳機

想買個大約700至1000既耳機
求推介，新手想重bass

mk 耳機 se215

唔想咁公廁